俾xxx 你，但你要xxxxx 嗰d 投票post 可唔可以收一收皮呀屌你老母

日撚日碌下個熱門緊有e d 濕鳩post
屌你老母

比100萬你，但你要日日係連登發「比xxx你，但要xxxx」既po。你要唔要？
要：正評
唔要：負皮

funny